關楚耀<<飢餓遊戲>>

有冇同好 啲歌詞直插心臟 陳詠謙今舖好似進步左？

佢唱男人信什麼完全屌打垃圾坤

大麻耀浸佬味真係人生目標

好過死亡之吻
但佢一年一歌真係難啲會谷得返起
2018 sunny idea擺多啲資源落佢度唔好淨係谷個死港女JW啦好嘛

呀關

難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再失去
甚麼都不要再追
別衝擊這個禁區 不乾脆